「世界級難題」大家爆石嘅時候會坐廁所板定無影櫈

大家係出街時想爆石，去商場廁所嘅時候，係會用自己覺得乾淨方法（如用廁紙墊住或即棄廁所紙）坐係廁所板度慢慢爆， 定係用修練多年嘅無影櫈凌空唔掂半秒廁所板蹲係度爆？

正皮： 坐係度爆石
負皮： 蹲係度爆石